有咩模疑/即時戰略類遊戲必玩

TOTAL WAR,
TWO POINT HOSPITAL
鋼鐵雄心
MEN OF WAR2

AI少女

food panda 模擬器

XCOM

football manager

真心正

想玩破解版

。

Company of hero 2

cities skyline

Paradox Studio堆GAMES

大家有冇破解版

想問有無自由度高既設計城市GAME好玩 ???

吓？

Workers & Resource: Soviet Union
Transport Fever 2

破解版？
屌你咩

thanks 巴打

雖然唔想挑起事端，但有咩必要特登講明想玩破解？

宜家咁多特賣特價，加埋Humble Bundle呢啲平台，買一隻Game只不過一兩餐飯，支持正版好難？或者退一步講，特登講想玩破解係想人覆你咩？

定其實係假膠

係就咪鬼覆啦

Stellaris

C&C系列 (4除外
魔戒中土戰爭系列
COH系列 (2代到依家都唔少人玩緊PVP

成版都無age of empires

冇腦就咪撚學人打機啦屌
先唔講正版破解
咁大個人自己google下都唔肯
仲想要人喂埋條link比你 咪撚咁懶好冇

仲等緊第四集,今次係Relic負責整
好期待佢發展到現代戰爭點玩

個個都玩老翻, game廠收入少咪冇質素囉
到頭來係你冇好game玩, 唔好上黎呻pc game已死呢d廢話

個人認為滿分嘅有
王國的興起
世紀帝國2
信長之野望 革新
呢三隻玩唔厭，第一印象呢三隻 諗到再補

魔獸3就玩地圖only......

英雄連 兵力上限太少 部隊生得唔夠多

啱 一定要支持 我等到工人物語，a
騎馬與砍殺，行會，anno 系列出續作 真係爽死

工人物語好似幾正

由5開始玩 7嘅模組最得意 嚟緊有新作 就咁叫原名...唔係叫8

你可以上支那論壇問
不過問完自我隔離14日，唔好上連登

有35%炸膛射唔出 一定係

Cities Skylines
睇人玩同自己玩完全係兩回事嚟

睇片個玩法同AOE好似有D類似

Civ 5真係必玩

ＷＡＲＣＲＡＦＴ３

原來７都成十年前，真係老了

魔戒中土戰爭仲買唔買得返ＤＩＧＩＴＡＬ，利申，有老正但４隻碟唔見左一隻

hkjc 足球

原材料要加工 其實似anno多過AOE 加上戰鬥 兩隊兵開打係排排企對打 唔似AOE

覺得自己老到仆街啦...市場出啲新IP都唔再係針對自己群體 得翻remake呀...8，9，10代先啱玩

CK2
Rimworld
Wesnoth

重有Battle brothers

你剛出冊？之前坐左有冇十碌？

Stardew valley

少少錢都唔撚比玩咩game
你去迪士尼會唔買飛翻牆入去？
個個好似你咁撚樣遲早冇人整game

Sc2

真係on9 想玩開心版咪自己偷偷地玩

驚死人唔撚知咁

ＡＧＧＥＲ
由ＬＯＬ開始已經脫節（玩開ＷＡＲＣＲＡＦＴ３ 唔明點解單控一隻英都可以玩咁耐）

war3嘅信長都可以單控一隻英，不過出裝自由好多 地形運用 偷/直爆 好玩過LOL多多聲

講咁多 一陣畀人叫老野收皮啦

ＡＧＧＥＲ

行會3是咪好垃圾？我見評價冇好過
一集都未玩過，聽人講2好玩去左買，垃圾廠唔支援win10仲夠膽擺上steam賣，秒退錢

行會3 又未去到好垃圾嘅地步 行會好玩在聯機 大家鬥用賤招上位，現時行會3似高清第2隻同新增人物可以騎馬，可以買馬畀工人騎添

鋼鐵雄心一直好想玩
但無從入手 個系統好複雜完全冇一樣嘢明

仲有 最重要第3集現時唔可以睇建築物入面同人物做野 我覺得呢個係行會2特色 唔知3係未出定唔整

信長系列真係一流
因為呢隻game讀左好多日本戰國史

最新果隻動物園好唔好玩個價都企得幾硬

我都係玩完魔獸3嘅信長先接觸信長之野望系統 第12集最正

出左無幾耐平得幾多呀

仲未計要買DLC

你真係乞兒 , 垃圾

bookmark左等特價

EA好似冇賣過digital版
我都有隻豪華版合集
依家裝完都玩唔到
要玩返真係得老番

魔戒中土戰爭 好撚好玩

英雄用技能打卒仔又好睇

創世 天道 革新
不過我好似無一次用信長打爆機次次比武田/上杉ko

屈鐵炮 研究到三段 應該贏到 一開波睇時機 食咗今川先

模擬李嘉誠嘅本土獨立遊戲有冇興趣
主要係負責起私人樓賣啲樓俾市民
呢個係遊戲之中建築物嘅規模

Agger
好想玩返 有冇人有seed

師兄喺唔喺度

通常打左邊右邊等德川頂住..但好多時武田上杉掘起我又較無人因歷史死 成堆都有頂級騎兵技 去到後期出廿萬兵都唔夠佢地十萬頂打

Cities: Skylines ?

No
呢個係自己寫嘅

我係答翻你最頂條問題 sor

你自己寫既Game?